決定以後出街帶中國國旗，遇到藍絲打人就拎出黎保平安

宜家d藍絲咁狼死，我必要時都唔出街，出街都盡量扮做藍絲。🇨🇳

唔洗驚比黃絲打，我深知自己友都係得把口，

一有勇武打人即刻有和理非阻止，比手足捉到最多都係起下底，同我拍博頭合照，零傷害

直情要買本毛語錄